我好憎自己嘅黑暗面

黑暗面算唔算係第二人格

中二病師

我幾鍾意自己既黑暗面
鍾意表面扮好人

你會唔會覺得自己好恐怖